漫畫嚟講，slam dunk >鋼煉

條撚樣又搵野黎嘈，唔使理佢

冇人睇slam dunk？

呢一幕真係型爆

兩套都唔同類型 , 冇咩好比...

呢幕睇到我起哂雞皮

赤木是赤木，河田是河田
那我是誰？把我的名字說出來呀！

駁唔到

黑子完爆SD

完全唔同類型

係
鋼練太離地有鍊金無窮人

咪撚玩啦

睇到喊

Slam dunk = 鋼煉